[24歲以上]WhatsApp group 招攬新朋友

我哋已經成立咗一段時間。 有一班好穩定同活躍嘅group mate。 男女分佈 差唔多50：50。我地差唔多每個禮拜都會有活動。 我哋冇架子， 你想做咩提出嚟 就會一齊諗。 咩都傾得 。我哋只有幾個要求。 唔好潛水（ 定期會踢 ）唔好做娘娘同狗公（確實即踢）。

如果想加入麻煩填表，我哋盡量想一男一女咁加

已填

死撚開